【腰骨有事？巴士客癱坐關愛座 向乘客大Show波鞋】

腰骨有事？巴士客癱坐關愛座 向乘客大Show波鞋

關愛座原意是讓座予殘疾人士、孕婦、老人或有需要人士等，但近日有巴士乘客坐在關愛座上，竟然能施展「軟骨功」，將雙腳晾在扶手上，令一眾網民嘖嘖稱奇。

照片於周日（30日）上載至Facebook專頁「大埔友」，只見有巴士乘客坐在關愛座上，以「癱坐」的姿勢玩手機，並在扶手上將雙腳上的白色波鞋「展示」於其他乘客的眼前。

大批網民見狀狂派嬲：「廢柴」、「無脊椎動物」、「簡直不知所謂」，有人戲言：「落車嘅時候，除咗佢隻鞋掉去對面馬路」、「好想巴士急停」。

第一眼係睇到向乘客show大波

咁坐都唔舒服啦

殘廢坐關愛座有乜問題？

張相見到都仲有位嘈乜野

大埔谷不嬲見到乜都要公審一輪

關愛座原意是讓座予殘疾人士、孕婦、老人或有需要人士等，但近日有巴士乘客坐在關愛座上，竟然能.....

仲有位公審乜柒

碌Facebook順便交稿
輕輕鬆鬆又一day

佢咁坐條腰哽喺有事啦
不過佢呢啲癈人比佢坐下關愛座都無問題丫。

我睇左大show波 ...

又一次見到 香港人幾撚廢

正常來計, 應該當面屌鳩佢
但香港人只係識影相, 放上facebook, 然後成班網民一齊網上批鬥